Hij kon niet ontkennen dat ze heel mooi was; inderdaad, hij was klaar om toe te geven dat zij het mooiste meisje was dat hij ooit had gezien; Lord Selvaine had gezegd dat ze charmant was; en Trafford was niet ongevoelig geweest voor de charme die in Esmeralda lag perfecte zelfbewustzijn en frisheid.
